6608.HK百融雲創IPO討論區

百融雲創（6608）今日起招股，全球發售接近1.24億B類股份，香港公開發售佔10%，每股發售價介乎26.5至31.8元，最高集資39.38億元，每手500股，入場費為16060.22元。

公司預計下周三（3月24日）截止招股，3月31日掛牌，摩根士丹利、中金以及民銀資本為聯席保薦人。

百融雲創於2014年成立，是內地領先的獨立AI技術平台，為金融服務業提供服務，包括提供貸前風控、貸中監控、貸後管理和保險風險管理等數據分析、精準營銷及保險分銷服務。據諮詢公司數據顯示，若以2019年收入計算，公司為中國最大的獨立金融大數據分析解決方案供應商。

嗶哩首招 錄186億孖展

該公司採用同股不同權架構上市，公司股本將由A類股份及B類股份組成，當中A類股份持有人享有每股十票投票權，全數由百融雲創創辦人、董事會主席兼行政總裁張韶峰實質持有，而B類股份持有人則享有每股一票投票權。

公司是次招股引入3位基石投資者，包括Cederberg Capital、中國結構調整基金以及Franchise Fund LP，合共認購2.2億美元（折合約17.16億港元）。公司計劃將集資所得金額的45%用作未來三年的業務拓展資金，以擴闊金融服務供應商客戶基礎，30%用於增加未來三年的研發投入，包括探索尖端技術及提升現有技術基礎架構，15%用於尋求擴充現有產品及服務選擇、提升技術能力，以及戰略投資和收購，其餘10%將用作營運資金及一般企業用途。

中國結構調整基金

呢隻無咩反應咁

抽左1手

睇定D先 好似柒柒地

4條B

一手

HSBC未開

除左再上市果隻，依個基金做基石往積 ok

騰訊大股東

抽聯易融

Link:

HSBC

是次貸款年利率為:

- 新股認購貸款金額高於港幣300萬：年息0.90%
- 新股認購貸款金額等於或低於港幣300萬：年息1.10%

新股認購貸款截止申請時間：2021年3月23日19:00 (下午7時正) 或總申請貸款金額已達到本行指定之最高貸款限額。

-只接受以個人名義滙豐卓越理財，滙豐One或個人綜合理財客户;
-每一個貸款申請最低貸款額為港幣10萬元;
-是次新股認購最高貸款金額為港幣2,000萬;
-每個客户最高總貸款金額為港幣3,000萬，包括同期所有新股認購貸款;
-須有香港住址登記於本行記錄。

如果您想利用新股認購貸款服務認購新股，請注意有關新股認購及貸款申請必須同時遞交。

6608 冇人玩？

伏味濃

堆margin玩抽飛

lm